{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_053294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "구마로"
    },
    "text": "熊呂\\n\n長さ2.69キロ、幅40mだ。往復8車線に、1986年12月16日に制定された道路名はこの道路と連結された邱馬(クマ)高速道路(現中部内陸高速道路の支線)から由来した。タルグボル大通り・区坪里で同様に東西方向に置かれており、道路周辺は、大半がマンションを中心とした住居地域と商業地域だ。基点から5番国道の一部区間でもあるソンダンロ・タルソク)のウォルベに来て続いて地下鉄1号線の西部の停留場駅と連携されて、終点である大邱(テグ)インターチェンジから中部内陸高速道路の支線を利用することができるため、交通が便利だ。終点でダンサンロ・ソンヒョンロ・ワリョンロが南北方向に横切って通る。主要通過地域は達西区聖堂洞(聖堂洞)・松峴洞(松峴洞)・本里洞(本里洞)・本洞(本洞)だ。都市近隣公園で体育・教育文化・娯楽施設を兼ね備えた頭流(トゥリュ)公園には、大邱文化芸術会館などがあって、大邱市民たちの文化・余暇生活に大きく貢献している。総合病院で補強病院・ホビョンウォンがあり、北側にはアカシアの公園、南側には本里公園がある。その他に南部教育支援庁・大邱工業大学・達西区庁・達西警察署などの公共機関と松林百貨店などがあり、南、大邱(テグ)インターチェンジを過ぎれば、大邱(テグ)市内の多くの所に散らばっていた工場を集団収容して1984∼1992年に完成した聖書産業団地がある。団地内には繊維・組み立て金属・繊維化学などの企業が入居している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この道路の名前は何ですか？",
            "answer": "この道路の名前は邱馬(クマ)高速道路です。"
        },
        {
            "question": "この道路はどのような地域を通っていますか？",
            "answer": "この道路は主に住宅地域と商業地域を通っています。"
        },
        {
            "question": "この道路はどれくらいの長さと幅がありますか？",
            "answer": "この道路は長さ2.69キロ、幅40mです。"
        },
        {
            "question": "この道路はいつ制定されましたか？",
            "answer": "この道路は1986年12月16日に制定されました。"
        },
        {
            "question": "この道路はどの国道と連結されていますか？",
            "answer": "この道路は5番国道の一部区間と連結されています。"
        },
        {
            "question": "この道路は交通の利便性が高いですか？",
            "answer": "はい、この道路は交通が便利です。終点から中部内陸高速道路の支線を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この道路の周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "この道路の周辺にはマンションや商業施設が主にあります。また、都市近隣公園や総合病院などもあります。"
        },
        {
            "question": "この道路はどのような区域を通っていますか？",
            "answer": "この道路は達西区聖堂洞や松峴洞、本里洞、本洞などの区域を通っています。"
        },
        {
            "question": "この道路の近くにはどのような公共機関がありますか？",
            "answer": "この道路の近くには南部教育支援庁や大邱工業大学、達西区庁、達西警察署などの公共機関があります。"
        },
        {
            "question": "この道路の近くにはどのような産業団地がありますか？",
            "answer": "この道路の近くには1984年から1992年にかけて完成した聖書産業団地があります。繊維や組み立て金属、繊維化学などの企業が入居しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 412
    }
}